[仔傻係睇轉倒] 正能量whatsapp群

一世人流流長，總有迷失或者頹廢嘅時候。人冇咗目標，就冇咗前進嘅動力。好似條咬尾蛇噉唔知做緊乜

人生可能本無意義，意義可能就係要由我哋自己賦予。

本群中指就係聚集喺塵世中嘅迷途小羔羊，一齊尋找苦海嘅明燈。

人生入面嘅相遇係偶然，但總有其目的。

好似你撳咗入蒞，睇到呢一行而冇即刻走，可能我哋就可以成為你人生中嘅幾位過客。雖然我哋未必為你帶蒞啲咩，但都可以當做一個經歷呀。

呢個群就咩都講得嘅，前題係要健康。政治，社會，民生，日常生活on9無聊野，9up下都得，總會有人同你搭到嘴。

說話講完，各位可以考慮下入蒞，睇下啱唔啱你 。

有性趣嘅巴絲可以填咗下面條link嘅google form，好快就會有專人聯絡你。

儲多少少人一次過加

啊！！！！！

我這樣討厭 他完美如此～

能共你ho ho 地相處

遲啲再加

有人問我 我就會講 但是無人來

加人

5P獵人發現此post
第一次警告

直接入group唔填表ok?
5p獵人字

不成功不收費毒撚緣分配對計劃

Ok

啊！！！！！！

屌

長路漫漫是如何走過

抬頭吧 黑暗過會是晨曦